Whatsapp有段錄音話林奠會宵禁

段錄音叫大家去超市掃貨
未FC架!!!
大家千其唔好亂forward出去
有可能係對家想帶風向/製造恐慌
轉移攻打大學嘅視線

製造恐慌先好
攬炒

攬炒之母:林奠

銀行提款做晒未